Virtual Youtubers討論區（234）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

LM

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

Lm

Haachama Ch. 赤井はあと
I LOVE YOUTOOOOOO!!!!!💓

haachama

繼續推一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

Virtual Youtubers討論區（233）#630
又要打丁 #63372

鈴鹿詩子留名

我激推
深夜靚聲王

幾肯定一陣班小粉紅又上NGA話萬5同接點解會有2萬5個讚

lm

好彩我8個字

炒咗車呀

炒車

想幫佢起個朵叫「五蚊丁」

扑菇喎 豬喱嗲 殊殊咩

你琴晚都冇開post咋

用依個

OK

應該會話啲SC由暖色變晒做冷色

禾今晚好乖可以然諒我未

好屈，4投4中

點樣可以放到咁大

屌原本神父開
幫佢開埋仲想點

初號機

窮撚無哂錢 最後貢獻少少

佢條url後面有wXX-hXX 自己改

又x打x?

waifu2x ?

船長歌回集合playlist

sorry橙巴

06c子

橙巴

殊殊咩

知錯啦屌

LMあるある

橙橙

錫左落去><

好啦

佢地好似知道要場場都開新房先唔會不停同一個做鬼

人狼唔殺お嬢唔洗贏

你呢個留言好高質
我而家先知

希望你好快可以賺返

TAMA: Blue sus
Blue: :(
Blue: I sus

ROBOKO笑而不語

但係𠵱個係投走人喎

好正

我連登清楚擔當 高質會然 烏XXX

TSLA賺埋唔夠SC

會長要踩到10點？

投走人唔係投票牙？

木狗LM

又要打丁 #63372

強烈要求將呢張擺去po頭

自稱清楚 ?

好勁

有料

終於有次雙刀

牙丁都幾勁
輝蛇同草蛇都未有咁既待遇

巴打真係...

星街:要殺趁而家
然後就被殺了

會長彈結他都幾勁

識貨

學到野 偷晒d會然sticker黎用先

珍しく文野環が翻弄された回

千歲如果V岀道一定係混頓系

星街：要殺既話就而家殺

ガチ恋

借人哋 $5 唔通唔使還

出面有5毛 連v有5元

最後一首都中

以後唔敢sc 5蚊
驚比人笑

又bingo

爱してる

Tama場好似last了
用電話入唔到

大家都是上post頭的男人啊...

雖然話少少無拘姐

焔魔るり(えんまるり)🍆🙏 is online! Check out their broadcast! The topic is: #ライブユニオン 歌リレー企画！焔魔るり（2/5） #REALITY

未
好似斷線姐

上左連登咁耐都係第一次試比人無限上綱上線
不過我相信只要會反小粉紅就係同路人
我唔會計較

原來會員徽章都得

原來糕蛇真係牙蛇黎 收工都要偷野

無人整O2

使唔使呀
一兩個都夠啦

我私怨撚

Hoball

休班警

屌你我有比錢

有冇辨法整到落自己個名度

好想被佢偷

冇用
Rushia下秒就比446殺
佢地整太慢
本來整完仲可以拍枱

用黎睇戲係咪暫時冇一對耳機好過sony hw700ds?

終極合金屬(桐生)

..

請叫佢五元

係咁整
你見神父都有

轉台35

但條友又真係冇答到我點五毛法

高質

妙問妙答

唐可可(踢波)

偷走我童貞

你班仆街 全部攞曬啲sticker放大
BTW 新icon get

隻抽？

又BINC

咁都抽到水

預左比人抽到你死

唐可可(十虎)

發現新衫個髮色幾近呢個

佢把聲唱呢隻
又好似開始有d吃力

啲會限表情可以拎嚟做咩

06c子（唔開post)

大小姐岩岩果下

射左

做表情囉唔係做咩

好cute

CLS 完撚左

啱啊, 我都係上咗連登咁耐 第一次po下nene 30萬記念歌回link, 乜都冇講都可以畀人屌

做icon 做WhatsApp or TG sticker

ching都有睇

快到

嘩屌 有冇CCTV link

Matsuri 上到七千幾
姐係冇事啦

馬自力殺人仲勁過星姐

兩狼，呢個先係正常情況

D人讓到出曬面...

5蚊丁頭先又quote我講乜

因為做狼

lamy

祭竟然殺到2個

仇視巨乳

後補我都得

唱左1個鐘差唔多啦

隔離19k

DDLC

好狠
趁O2猶豫一下就殺左初號機

百鬼做task卡關botan等左佢好耐

佢煮完飯都仲未有時間食
就開台

跌到去二千先再睇
今晚解散

用sabotage帶走晒啲人見唔到屍

邊個

Rushia冇諗過2個都係鬼

今次O2殺好睇

座長都10000

狠下殺手既話 COOLTIME再雙殺已經上風

牙丁

馬後炮
留意左佢都一段時間

大小姐都2萬2

開場CD短
直接殺2個再行陣街就得

黃金大丁

百鬼(做唔到鬼)

接力

?????????????

君物

輪到haachama

who?

嚇撚死我

開波仲係街，由中間跟到最後，感覺會長暫時應該冇咩問題

仲要慢速都唔開硬抗

唐巴唔係唔跟機下

Respect

幫你補圖

唔洗多謝我

岩岩唔係百鬼卡足成場
獅子又等夠成場
邊有咁輕鬆

唔了我L&P

座長高達八成會比人丟出去

上面話matsuri冇事果個入一入黎

原來係營銷策略

WA DIU

ching好波

你見都係得五蚊丁一個咁講 唔好睬佢啦

一期生HOUSE

Haachama差24k先800k
佢都係諗住今晚搞掂？

21/11 運動會

追擊c

原來又係丁哥

唱到幾時

清算師

憑本事唔返工都贏到sub 點解要返工

【70万人ありがとん💓】SINGCHAMA｜そして目指せ800,000万人！
800,000万

有冇鬼佬幫心心call定救護車
差2萬3人唱到聽朝都唔掂

佢真弱智......

咁真係抵封鎖

唔係34K咩

笑死 cap曬圖

果然係haachama

SORRY囉
見到會長比spams搞到低落緊仲要追幾千sub果時見到NENE同時開所以屌左佢一聲

仲差3萬幾先800k喎

其實唔明屌乜
撐會長同貼其他野冇衝突

你睇清楚di
70万人ありがとん
そして目指せ800,000万人！

無講幾時

又要打丁 #63372

今次發洩一下個情緒係好事
點都好過自己一個人忍埋忍埋

而且畀班fans知道真正既情況係點
又會肉緊D 支持佢

仲有Reddit 果班大愛左膠
唔知今次又會唔會選擇失明啦

將於 104 分鐘後開始直播 wo

佢仲話Mea支那雞
我廢事cap了你地問糕蛇就知

冇講耐久 好嘢

陪坐監

百鬼組就係咁癲

前個post個同接統計 お嬢可以9月到11月升咗10000同接

g chi

因為YT slow mode有bug唔會work

800,000萬人果然係牙心

#216

根本本身無人出聲

好似話準備緊了
我要join十個

另一個重點係
呢到係80億人
全球人口都唔知夠未

係34k先啱

完封左
你可以玩單機連v了

個標題意思係 下個目標80萬
唔係今日唱到80萬

35自己lead一組

大家路線太清楚
Polka就講爆

抵啦

又係牙丁

到底上面位巴打係唔知就係牙丁屌
定兜個圈串牙丁

屌你真係攞嚟用

一人開100個AC

貓個碗野係咪係坑渠到潷上黎

佢不嬲摟屌唔係今日嘅事

唔夠你做
仲好記得你點追peko

討論太耐了 對人狼好不利

落手個位太差，跟手又O2

又係Rushia

800,000万即係eight billion?

威出公海

原来咁理解
心豬失格

RUASIA

rushia 枱 HP -10000000

有講錯？

建議大家今晚都係唔好上NGA食花生
又開始成堆車爆OOXX,買讚買同接既post
心諗人地3萬讚就係買番黎,咁唔通你地NGA同V8加埋又有3000人

rushia

800,000万

lamy個網又爆炸

おねがいダーリン - ナナホシ管弦楽団 (Cover) / KMNZ LIZ

呢個就貼堂啦

成日睇到V4, V8
其實係咩來的？

點解russia明明未殺人都會話係佢

無

俄羅斯另類冇遊戲體驗

星姐快到

座長同SSR好鐘意互殺

睇佢都係開$25/30 一個月
之後又係得一個PLAN

支那術語4V = WW = 灣灣 = 台灣
V8 = V吧

太sus囉

好似聽到畫師要準備貼圖都要啲時間
至少可以期待下

v4 = 4v = ww = taiwan?
v8 = vtuber 吧?

利申 支語N95

純粹想覆返佢句上綱上線喺到扮委屈姐

Tama場由頭到尾都係一班simp

忙左成日冇追POST
有冇懶人包

委員長點解有三叉戟

經過屍體冇report

v8=wwww

百鬼講得好
正常Rushia用人既角度睇應該係百鬼自拍
但係Rushia冇咁樣講佢
咁樣作為一個人既角度呢樣唔合理
你係呢個Game講得唔合理就會比人投出去
Rushia係玩得太少唔識講

已經20個鐘冇上Nga，人都正面左

4v = vvvv = ww = 灣灣/台灣
通常同小粉紅持相反意見既人都會比佢地叫做4v
如果條友真係支那人既話恭喜佢成功轉生做台灣人

v8 = 百度vtuber吧

係
我就一定會Join

係咪同啱先七色咖喱鬥緊

通靈

figaro同會長都完左
依家有咩好睇

好撚想嘔隔住個mon都有陣腥味

初號機今日好hyper

11月21 Holo MC秋季大運動會

會長弱氣出聲話比spam搞到好煩 順手80萬sub達成 哈查麻同場G持

thanks
d術語睇到一頭霧水

返工會認真返工

百鬼真係好熟
話晒都做咗咁多年鬼

35

お嬢成日投錯票

polka trash

呢個位Rushia講得好少少百鬼一定被人投出去
因為Rushia左邊有2個睇到佢
證人比百鬼多

認真討論
亂咁投票

出盡力得3000踩，仲要乜奇蹟之夜
又話買讚又買訂閱買SC

一陣再補番而家撞車撞得太勁

lamy個網有冇咁撚廢

做鬼個陣冇殺人 都不停俾人投 俾你都激動

Tama唔識硬件

又贏

佢冇投錯喎
佢既角度係Rushia係鬼
Rushia比人投出去
個Game狼人冇即時贏
啫係自己投啱咗
咁代表Polka可能唔係鬼
咁就去返下輪
得返Polka 星姐2人出一鬼
咁都係2選1啫

屌望左下
真係坑渠黎

我余同接高過粽子

lamy張圖

好得意

大運動會好似幾好玩

健屋玩完了
今日雖然冇乜名場面
但個氣氛真係好正
feel到健屋好hyper好開心我就係想睇呢啲

點解夏色個Among Us角色戴皇冠？
之前公主玩果次都好似戴皇冠

正常一定佢同鬼先

支語c

支語大師

頂帽有得揀

希望全員出席到

淨係睇得明炎上(物理)

公主巴：係愛呀 哈里

你個名

會長

會長出席呀 佢仲專登去學mc點玩

又係時間出絕招一換一

點解冇人聽matsuri講野講左三次先講到

點都有一個出席唔到

好似今日無做過鬼?
今日係大家都玩得好開心

上次mc直播佢行到運動場果到話左會出席

係但佢好hyper
個氣氛好好

佢都話自己機械白痴
應該連點睇SPEC都唔識

因為festivaluna

事實黎= =

1狼

射咗未

等睇同aqua group埋一team

死變態

使咩耐久

依家先落堂唔中途睇了 等完左睇重播

無情機器YADOG

大逃殺開始 首先三人out

記得好似阿火話出席唔到

差個1千人

Rushia今次0遊戲體驗

100咋

四大護法
潤羊天使心

北海道

其實佢個twitter係恭喜bot

おめでとうbot

可能未開都過左

真係八個感歎號

北海道係咪又要去支那到做大統帥?

夸呢

matsuri全勝

張枱差啲就爛

Yagoo同北海道

上次殘殺PPT既報應

Matsuri仲要係唯一一個一輪殺2個既狼

試第三次

届かない恋

AU完左35台即刻爆升

原來以為運動會會好悶 但係睇過D野又好似唔錯

35公佈分組了

龍女仆

原本

tete

cls

公佈運動員

係時候睇邊個有心結

有AQUA,SHION,百鬼,兔田就會搞事

未開台就要收台

Red Team A:
Peko
RBC
メルメル

可能龍心羊初號機

退訂先
聽晚再訂閱返

shion pekora

點解小學生真係細粒啲

holo運動會淨係係miko個台播?

shion個模係特別細粒d

Red Team A:
ししろん
シオン
船長
Peko
RBC
メルメル

大台:miko+4隊各1台

赤組A Team啦啦隊
1.壞左既除暴糕

神月天把聲好asmr feel

miko唔落去玩?

好似係35個台+4個台

【70万人ありがとん💓】SINGCHAMA｜そして目指せ800,000万人！

心同towa 唔通有龍

800,000万人

1隊6人 4隊加埋得24人參加?

公主

運動會有冇en

MC紅組戰力好強喎

id 先啦

應該會有人做實行委員會hold場?

心心會唔會推成隊落海

miko同mio未係

第3勢力

龍水實唔同隊

有冇會長都係問題

有得CHAT ROOM點歌

點可能同隊

龍心

紅B
心心、towa、公主、PP、座長、會長

又中

Red Team B:
はあちゃま
トワ大人
ルーナ
天使
座長
會長

岩岩就有
B組

龍心 same team

話口未完

點解會長個SKIN咁大隻

4期係哂紅隊

諗住紅組強就即刻出咗會長

公主隻手咁到時出唔出到場

4期隊

冇羊
不仲了

shion都特別細隻

2.常磐華乃(o_O)
有船有兔跟機了

負評左, 自己反省下

公主大逃殺是咪出局了

勁能到

白組a第一個就aqua

紅B
心心龍座長
HOLO3大痴線佬

我撐B

果然龍水不仲

b隊有4期有心心無牙羊?

公主係咪要熄燈

心心係弱智同英文差啲
其它都好完美

夸龍對立
支畜會唔會打飛機

呀羊跟左北海道個TEAM 好似係

為北海道著想

紅組B隊全新手咁濟

肯定嘈到PK

聽開冷門歌唔想嚇親人

公主快D好番其實最膽心係佢仲手痛但頂住上

紅B輸硬
4個新手加個手殘嘅

又笑佢弱智
有冇人性㗎你
呢啲叫可愛啊

russia好細粒

腳臭呢

公主會長同一隊, 連V反公主陰謀論已破

屌你初號機個模仲細粒

藍A組殺意好重

原諒我未

係時候Bin 糕蛇

又星姐又russia

殺人(爆音)

夸兔不仲

鴨個種運動部現充FEEL出晒嚟

有心心已經夠打

藍a係支那飛機組

鴨點解咁撚大隻

優點

白組勁咁多

貓狗

貓狗又同team

佢之前就咁起野都唔知全lost左幾次

真係不過有狗

White Team A:
Aqua
星姐
るしあ
鴨鴨
Okayu
狗狗
Aki

表演跳樓呢啲係節目效果嚟

我反公主同反夸一樣 係因為愛先化身修羅

紅b = for fun隊

有FBK姐係有大小姐

白隊應該嬴硬

唐老鴨竟然唔係用shubagayrion個樣黎出場

lamy變雜談了

全Lost數宜家邊個領先緊
我淨係知Rushia每開次MC都幾乎會Lost一次

三家姐自己一隊都夠咁

白隊有白上大師打撚曬喇

又bin

百鬼

冇FBK 大小姐唔會嚟

巫女做Mc 幾好

中

三家姐+百鬼

計價值邊個夠35黎 兩隻Elytra

會長同水姐唔同隊 小粉紅又贏了

槍

百鬼又俾人用槍指頭

百鬼出席運動會

又比三家姐捉左去

35應該無得輸
自己全lost3次+推兩個全lost

三姐百鬼.gif

監護人

486 手持2人頭
AQUA TNT狂魔,反抗軍大佬

240個鐘.gif

白b芙碳啦掛?笨蛋組

阿媽帶個女黎參加運動會

三家姐(十字弩) -> 大小姐

到時FBK會長期拎住把弓對住佢

新貼貼組(有槍)

2對翼真係傷到唔洗計

フブキ真係變咗百鬼監視人

咁清嘅

羊個模 披肩馬尾姆正

白組應該讓一組都贏硬

物理貼貼

Nene竟然唔玩

lamy係白b

貓狗(計一個)

White Team B:
狐狸
お嬢
羊
まつり
團長
ラミィ媽媽

同白好似冇乜關係

呀火呢?

社長

呀火NENE??

屌你

用槍貼貼 貼住個頭

Nene居然唔玩

我們都是祭絲

有冇原片

話晒三家姐都練左咁耐捉鬼

做工作人員?

Red Team A:
ししろん
シオン
船長
Peko
RBC
メルメル
Red Team B:
はあちゃま
トワ大人
ルーナ
天使
座長
會長
White Team A:
Aqua
星姐
るしあ
鴨鴨
Okayu
狗狗
Aki
White Team B:
狐狸
お嬢
羊
まつり
團長
ラミィ媽媽

阿火好似講咗唔去?

死亡髮型

點解白A有7個

sora guest

HoloID

HEY MOONA!

ID

sora扔左去guest

狗可能唔得閒

Hey

GUEST

ID參戰

友情客串: 空媽同ID組

nene同阿火真係唔見左

open ball

ID 都有份玩

ID同空媽都落埸

因為狗同貓=計一個

要人

真係冇EN?

En冇得玩係咪杯我地鯊皇

希望ID好好把握機會

冇fbk嘅地方就唔會有百鬼

我地有人係Cover做 fced

空媽加入ID

EN應該等下次喇

支支又有得傳心

所以幾時都話matsuri係清楚擔當

有en ser

EN 無份 , 唔尊重一姐

今日among us

有冇可能亂入？

成班都石器時代

又可以傳心EN睇唔起JP

EN同JP&ID不仲

上次among us單野之後我覺得佢地都會小心d

紅

白

GUEST

ID都起過唔少野
EN得2個參觀過

一定係上次玩狼人搞到不仲

珊瑚玩robot wars

無choco flare同nene?

gura will remember this

竟然開兩次

講緊watame佢大叔黎

老師冇計

Choco隻貓所以休息

紅B白A不堪入目

CHOCO要照顧隻貓

終於有人記得老師

3000人了

白A有水

まつり要人

係喎唔記得左

choco 隻貓有事 牙火好似話本身有野做 nene真係唔知

點解得白a係7個有無傳心師

睇唔到

因為貓同狗合左體
所以當一個

仲有OKAYU

識水桶落地既係哂白組

本身有個係紅b
之後調左去白a

我估係因為紅A本身有choco

明明阿火同nene都咁上心玩Minecraft
點解唔玩

無咗, 咩嚟

停左啊

獅白AIM勁到喊喎

算係咁啦
搵最熟MC果4個做LEADER

睇This

比連V燈完matsuri就上番5000同接

阻住阿姐打刺客信條

心心都計

佢彩虹人黎

HOLO MC 戰力分析

Red Team A: 總戰力90
ししろん->PRO GAMER
シオン->小學生
船長->80歲
Peko->巨兔
RBC->高性能
メルメル->吸血鬼

Red Team B: 總戰力 0
はあちゃま->HACHAMMA
トワ大人->正常人
ルーナ->隻手傷左
天使->小兒麻痺 柏金遜
座長->癲GE
會長->新手

電腦分析 紅組100%輸鳩硬

咪咁啦, 其實牙狗仲要照顧人

糕蛇反潤又反夸
咩成份 大家知啦....

心心一日玩咁多個鐘MC
到時一定好Carry 㗎

聽緊你祭睇緊拖華 米屈

一定計, 建築鬼才

紅B負數都不為過

比痴線Level會調返轉

愈玩愈少裝
而家空裝埋

無EN組
係咪不仲

反夸是良知

ame隻人唔見咗

白B 有鬼王FUBUKI已經冇得輸

今日OVERCOOKED得死神開

BTW無華生個樣係咪不仲了

Gura will remember this
下次EN搞活動一於唔邀JP組

廢事鯊咩又發脾氣啦

Matsuri已經夠人
大家可以轉台睇其他人了

同solostar一樣唔當係本家

阿火都幾耐之前講過剛好有工作唔得閒 NENE好似要返鄉下

FBK+水姐怎樣輸

紅隊B令人擔憂

俾你燈完即係紅組贏硬啦?

我就係要依d

NENE就是遜

遲左報名

阿火一開始就話唔得閒了

咩發脾氣？

佢累到阿雞冇得同兔仔玩

9000歲鯊 Among us 玩唔贏就發脾氣
叫你一姐真係以為自己社內地位第一咩

咁突然

真到我覺得真係會有人上釣

C8 Peko吊打紅A必勝

moona loves shachou!

上次入JP ser一見面就撞死左阿夸
比鯊鯊參賽容咩易殺哂全部人....

死神真係玩overcooked個陣先唔會做陀衰家果個

我鐘意依個terms

會長又開台

holo雷動有問題嗎

讀sc

pekolish time

六花巴對住天使零舍搶口

其他得1個形容
天使比夠2個

而家兔仔開MC真係五萬起

發現好似無人貼

兔同moona玩得多，遲早英文勁過心心

上面有 不過推po太快

冇必要擔憂
根本冇希望

無人貼咪你貼囉

兔本身英文應該勁過心心，只係日式英語咁解

次次鯊咩同死神合作 都覺得鯊咩成日係度睇波咁

祭既kataomoi真係好好聽

唔關事
好似全本社都學緊英文

輸硬

今日認真唱

典解係小兒麻痺 柏金遜

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

係船長都話學緊

唔比鯊王玩 係正確
唔識日文
就住就住 玩得唔舒服 又要就佢用英文 又驚佢玻璃心比鯊粉出征

特別係鯊魚個高度

thanks

小天使遊戲力唔洗質疑

EN組夠人
未投既倒晒去馬自立

認真唱真係唔差

華生推鯊鯊落街

不仲了

紅B 4期-1 係咪不仲

心羊好耐冇貼貼

講可愛聲唔講公主公主同祭不仲呢

北海盜

呢對一早散左

大家咁認真分析戰力而唔係用邊組有趣來分析

著撚咗sor

笑撚死

月兔交換日記好甜呀

但係禮拜六有嘢做睇唔到 哭能咗

我個陣見證住個post彈依篇野出黎
笑到仆街

好耐無見呢個reply

都唔知撐pekomiko定pekomoona好了

汁?

prezent

一個青梅竹馬 一個天降系女主角

一睇就知邊個贏

紅b因為紅所以心 白b因為白所以狐

兔田建設 akukin建設 係咪公認2大巨頭

why not both

又走一個..

日拼

己經分左手 接受現實吧

可以同Gura鬥膠

matsuri en 會長 心心
點揀

祭唱得有回返下水準

全部

matsuri已夠人
請投其他

MC鬥膠Gura嬴硬

我嘅答案係睇lamy會限

究竟咩係house bihind is hard

左耳聽緊祭唱エモ歌 右耳聽緊Pekora HA↑ HA ↑ HA↑

搬屋 好似係

好難起？

回家了

應該係搬屋辛苦，加油

how about a nice day

have nice a day

要用日文譯英文就會明

桐生家

今晚成晚攬住reality過

matsuri好似多左好多外國人睇

自帶草的女人

串撚到

10分鐘都無就出彩虹

89.3萬人有咩意思?

到時又開耐久掛

Matsuri 依家都差不多7000
琴晚你地班仆街係到係咁吹淡

893=yakuza=日本黑幫=桐生會

佢話個讀音唔知似啲咩
忘記了

係柒左D都叫交流到
JP除左會長仲有邊個得

睇一次呢D公告
個心就驚一次

糕蛇今晚開不開枱

今晚推post都好快下

ok

會長果下刺激左大家討論

睇野良貓D煮食片真係一大享受

you two are really gay...

再強嘅人都會有頂唔順嘅一日

叫得兔既V都係高汁 委員長 pekora 兔鞠

委員長要轉做漫畫家了

你同笹清差唔多

係差34k

愛既反面

唔會被洗腦.....我係撐Matsuri

個撚個都撐既你

台灣獨角獸簡稱係咩

轉過頭心情超好，仲Twitter開嘲諷

(vvvv)^

不想看就不要看
垃圾台狗

台獨

下世好運

睇野良貓本身已經係享受
佢做咩都咁正

TD

今晚en聯動反而冇咩人睇，朝早捉象棋仲多人睇

好女仔我就撐
你見唔見我撐星街？

62717171

香港獨角獸

咩2c
反sing jer?

捉棋>煮野食

我們都是獨角獸

拿....唔好話我反
我求其舉個例子姐
佢話我咩都撐

你對星街唔好咩？

Ok

overcooked正正常常冇咩特別笑點
同埋果邊依家好似係岩岩起身既番工時間?

依家先朝早

しぐれうい
應該真係新手

差d踩左你同黃金J個陷阱

正常人應該返緊工

咩陷阱

佢係咪次次開台都無標題?

橙巴在嗎?

恭喜你

訓之前睇象棋起身咪睇煮野食，好正常

anti陷阱
好似琴晚條友咁

choco間運動會診療所幾靚

有芙

夏色同接近7000
好似唔錯

連登仔炒曬車 包括我

開定新Post

頭先人狼表現好

個運動會係玩乜？

波追人

唔明

ぐんぐん
真係比想像中更加認真去準備個麻雀比賽
佢呢個星期真係連apex都唔打
日日瘋狂打牌練習

haachama 搶咗好多人走呀
馬自立告急!!!!!!!!

你想唔想同佢tee tee

想就黎

唔撚知

走左去睇watame

choco條片會唔會BAN

老師滿滿的愛

完

依家追緊個彩虹v 打雀魂玉之間既

一個賺唔到錢=全部賺唔到
大聲話我知邊個係世界第一？

邊個??

7分鐘算進步咗

まつり好努力希望觀眾回應到佢

有咩

進步左好多
識捉節奏 同睇boss起手式

ルイス・キャミー 依家都無開台 但我睇左幾日

BINGO

有 至少起碼識點樣反

牙心專唱bingo歌

佢同ぐんぐん同一隊
仲係大將黎
之前有搵埋個pro一齊練習

就算係bingo歌 會長要完人下個就到はあちゃま要人

今朝煲左3個鐘replay啦 = =
原來高手係唔會碰同吃咁濟 4個方位既玩家都係

教學直接應該幫咗佢唔少

夜

其實我幾中意佢... 雖然我識佢個陣已經唔係炎上仔

不過你唔講
我都唔知佢原來咁勁
而且都只係認到佢個樣
記唔到佢個名

日麻係基本上唔會亂吃亂碰
開槓都係、亂黎隨時變送分童子

捉到你了彩虹人

新參想問除左星街外有無咩vsinger可以sub?

唔係指T0果隻，認真問

因為佢真係做到一d 特別而又無其他人做到既野

你唔係都係微積分先識佢既咩

開枱了

打埋鋪機先

睇首頁

ID組risu

EN組死神+GURA

然後私心依3個

Delutaya

老師條360片好痴線呀屌

ちま いぬい 尊媽
4v女兒久遠tama

你呢三個都唔算私心啦

牙心打黑痴

下面2個都有d名
牙FI真係小眾到不得了

Hachi
久遠tama
musica
星乃mea
朝之瑠琉
叶秘蜜
焰魔
涼菜
vesperbell
KMNZ
町田chima
戌亥toko

... 仲有

4K 60FPS

新POST